有冇人想stephy開演唱會？

佢有好多舊歌都好好聽 黑白照 不要離我太遠 藍鞋子

但佢對上一次o係香港開演唱會已經係07年既事 而家好似o係大陸開緊

走音嘅，不了

唔好咁啦

我想呀

佢可能驚左香港d人笑佢走音

佢而家唱歌好咗好多啦

假使不能公開妒忌

已經唔知佢幾耐無唱過live

學習大方接受

LIVE係一撚定會走音, 所以不了

能迴避嗎？

垃圾

比次機會呀

以前女神，樣又正，歌又好聽
如果280頭等，我會去既

請埋万刀甲做嘉賓

好想聽佢瘋狂走音

他不准我哭絕對係走音既經典

電燈膽先係top 1

Agger

藍鞋子好正
其實真心佢把聲好正 辨識度都ok高 係衰在聽得出佢唱功薄弱兼無氣
佢肯練下的話其實佢係樂壇裡面都仲有價值

中肯

其實睇佢youtube啲係大陸唱嘅live已經好左好多，起馬無走音
佢真係好多經典歌呀
黑白照被遺棄的公主
利申：Stephy係我中學時嘅女神

Stephy潺弱帶少女情懷feel嘅歌聲真係令人聽左好想保護佢

其實都幾想
但紅館感覺唔會坐得爆